精彩囉 全部五毛出晒黎 好驚反共力量再團結

係咁spin 係咁保住隻共諜熱狗

算吧啦，冇人再中分化計架啦

即刻有五毛負評

熱狗一早已經自認佢地唔屬於泛民嘅一部分，唔明點解仲有人會將熱狗同泛民劃上等號

佢留喺議會對中共嘅作用就係做忠誠反對派。咩叫做忠誠反對派？就係人大開會嘅時候投反對票嗰一兩個人其餘幾千個就投贊成

係咪要洗下嘢準備定

三毛&熱狗：要求增援

以前幫熱狗碌撚講嘢仲可以當佢俾熱狗扼嘅on9死忠
今時今日仲撐熱狗十成係五毛

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

好撚多疑似pr散播失敗主義，一定要推番哂啲正氣post上黎。

推

熱狗係咪共諜我唔知
但肯定賤過共產黨
唔死都冇用

熱狗咪共產黨隻狗lo

有分別？

真係超多, 成班on9仔